初三赤囗鬧政府

黑警死全家
醫護死全家
所有做政府工既都死全家
全香港冚港剷

垃圾政府都推緊社福界去死！

你都要死全家